天水圍手足訓抵咗

有冇人知咩事

唔好係中槍

又係天水圍

又中tg?

唔好又有事呀

咩事呀

推

咩事

吓...

呢個好似係比人鶳

咩料，淨知天水圍啱啱黑旗完

補圖

佢打人架on9